拜登辯論係咁笑既原因

恭喜發財